其實城中十大富豪係咪都會有一支御用老黑?

係出面幫手做d濕碎野都要?

都係一門生意姐 同你搵會計師 律師差唔多